lol一問

平時打lol用notebook 打機個陣個幀數有時會好低 部機用咗兩年幾 唔想特登買部電腦 點做好

上網見人話買個咩ssd 有冇用？

有
點知你部機咩spec

唔關ssd事
應該係散熱問題
我都係i7 16gb ram 960m notebook
我都有呢個問題

呢個？我唔太識電腦野

點解決

咪用緊SSD
重裝WIN試下

唔洗換 lol 夠玩
fps 跌
有可能係：
1.driver 問題
2.要插火牛，充住電玩
3.display setting 可能用緊intel internal graphic,無用你張940mx, 打機時開工作管理員睇下gpu 使用量
4.有可能係部機長期打機，過熱降頻，換散熱膏/清理出風位
5.換鍵盤

唔該ching 聽日去電腦鋪問問先
btw我情況係本來打緊個幀數都正常 係成日個幀數突然跌落01,02

電腦鋪會水鳩你買呢樣買嗰樣自己小心啲

driver problem....
try reinstall driver, or win

reinstall driver姐係洗機?
sorry我唔識電腦野

g社用緊你電腦挖礦
好正常

我部laptop都係咁樣玩到一半就開始跌fps i7 1070

求解決方法

自推

試下洗機囉

已經洗過一次